[求救]我好驚，女朋友話要賣身賺錢

⼀

女人=雞

無事嘅

跟埋佢去睇住囉

驚咪同佢一齊去囉
Btw如果真係屌 屌完好快d走
陣間佢野性病返黎傳染你

叫佢記得用套

睇足咁耐？ 三個人好兀突......

唔好負評我沉底
真心想求救

小心你條女覺得咁樣搵錢好易
人地俾多千幾蚊可以受唔住引誘 俾人屌埋

好多案例係最後事主被偷拍 被逼去做啲自己唔情願既野 但個個初初都以為自己無事 提提佢風險就一定有既
或者同佢傾下會唔會有第二搵錢既選擇?係咪一定要私影 其他就搵唔到？

樓主

叫佢諗清楚
但做好心理準備救唔到

想點幫 幫襯你條女？

好淫

下一步三千蚊q

我介紹佢去飛田做（仲多）

你條女可能我拍過

sor講錯 係啪過先岩

開到1200/hr算貴啦

你無用，都無辦法啦，接受啦

條女慒撚過隻豬 條仔廢過隻狗

G

你條女係雞

私影妹都係雞

俾d攝影狗玩弄佢私處

我有叫唔好 但佢地 .
呀~呀~呀~呀~
唔好射入面